### Вопрос 1: Опишите своими словами, как Вы понимаете, что такое обработчик событий.
Это функция которая откликается на определенное событие, то есть тригер для отображение чего-то при использовании юзером мышки или клавиатуры.
Когда обработчик вызывается для какого-то обьекта, то можно сказать что браузер как будто "возбудил" =) событие )